港鐵喺倫敦投資嘅地鐵新支線Elizabeth Line 係可以獲得14億英鎊!!係14億英鎊!!

原來港鐵喺倫敦投資嘅地鐵新支線Elizabeth Line 係可以獲得14億英鎊!!係14億英鎊!!
我地而家要簽呢個Petition，令到倫敦市長知道，港鐵係唔識得管理，應該再審視係咪應該俾港鐵喺倫敦繼續營運落去！

港鐵已唔係一間奉行資本主義、以股東利益為依歸嘅上市公司。其惡行如下：
1.聽從警方指示喺八三一晚起關閉太子站多達30小時， 喺發生多人受傷情況下竟唔俾記者進入採訪及不准救護員入內，並暫停該站的列車服務。而其實警方無權要求港鐵關站關站，港鐵無義務聽從警方要求關站！
2港鐵多次喺示威開始前、毫無危險的時候，暫停示威地區的列車服務（例如觀塘區大遊行當日12：30就已經關閉觀塘綫的幾個站），而唔係好似以前一樣不理政治因素而照常提供服務。
以上不止令港鐵車費收入減少，仲會損害到廣大市民嘅利益。
呢啲都顯示港鐵已唔係服務股東的上市公司！

Push

推

港鐵受命中共對英國首都構成國家級安全漏洞

唔好淨係針對人權，試吓再加埋安全角度着手，始終呢樣先係最關係到英國人嘅權益

[文宣] 香港黑社會肆虐 警隊無力打擊 百年聲譽頹門敗瓦

推呢個

出軌

覺得可以加多個pt 呢半年已經兩單出軌
安全隱憂應該比較大殺傷力

push

升得好快

揚名國際！